十二屯門牛 應該去集會定遊行?

1點屯門政府署有集會 不過2點維園遊行 應該要去邊?

打錯標題十一sorry